[有圖] 周入百元 月入萬元

原來唔洗一日一百都可以過萬月薪

Lucky wong

每日100蚊，一個月30000

我係咪真心左